撤回政鋼「民主授權失效」中大學生會幹事會「朔夜」請辭 ！

車震巴

唔比講事實